過年新揮春"電光火石"

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出